廉署立案查何君堯涉虛報執業資格 疑違選舉失實陳述

廉署立案查何君堯涉虛報執業資格 疑違選舉失實陳述

新民主同盟上月25日向廉署舉報立法會議員何君堯，稱何在選舉通函聲稱自己為「英國執業律師」，與事實不符，涉觸犯《選舉（舞弊及非法行為）條例》，促請廉署徹查。據了解，廉署已決定立案調查。廉署發言人回應傳媒查詢時指，根據政策，廉署一般不評論個別案件。

新同盟范國威上周報案前指，何君堯去年參選立法會時在選舉通函上聲稱自己是「英國執業律師」，是與事實不符，而何君堯在律師樓網頁修改其個人簡介，足以證明他早前提供的資料不真確。

Lm

連續幾次宣傳都用執業律師
如果咁都無事 廉署不如解散左佢算

推到佢坐監